各位11/6 要有心理準備 電話3點需知

1：今日內買太空卡
2：今日內買部平價手機
3：平時常用電話切勿帶上街